好凍 有冇絲打幫手外賣個燒肉牛角飯上黎

俾返兩蚊你搭車 plz

K

順便我食緊果時呵住我對腳俾啲溫暖我對腳plz

我碌鳩都好凍，可唔可以搵個絲打幫幫口含住